同居分房瞓是否正常？

岩岩簽約 諗住可以扑 點知條女同我講要分房瞓
我好唔情願咁話好
唔係一齊左好耐 旅行都未去過 淨係摸過波仔

利申 大家都係處

可以分手

唔好咁鹽濕啦

笑左 咁同居本身係點解？

有無問過點解

正常
一般都係供完先同房

無
咁咪晚晚打飛機 睇最變態幾十p屌屎眼
如果佢話你變態先算

你咪問下佢想點先

無 唔敢問 驚佢覺得我同佢住係為左扑野

租呀

揸下波仔就同居

野都未扑發展得深極有限啦咁都同居 好心你唔好精蟲上腦以為同居好撚爽先得架 到時你就知有幾撚煩

分房訓唔代表唔可以同床扑。 你醒水就補給定d酒。

大佬你個樣咁狗公，女仔要氣氛架。 你最好扑完就攬一攬佢番自己房訓，佢自動黎搵你😏

因為佢住嗰到業主收番 咁佢問我同唔同佢一齊搬 我咪話好囉

冇嘅，早啲體驗過就早啲明都係好事希望代價唔會係犧牲咗段感情

而家邊個俾租?
你地幾大呀仲處

睇你想要咩啦
我就覺得臨訓同訓醒都有個人喺身邊已經好好
綠帽果啲要綠咪綠囉 冇得郁咪唔好郁
你仲有十兄弟陪你

未傾 兩按一上係AA 未買傢俬電器
貴就我比囉
好出奇咩 我26佢24

原來當你水魚

有咩煩呀？

問題係我唔想分房瞓 又唔敢提出 我驚佢嬲

明啲咩？